你地sick leave 密唔密？

幾耐一次？
半年？
三個月？
一個月？

一日一次

需要先用

一年5-6次

用到盡, 1個月2次

次次病都係放假先病..
所以好少用

對上一次都好幾個月前

做地盤 話放就話
試過1個月放左8日
當然除左頭2日 其實無錢架啦

幾個月一次

我team 1平均一人每星期一次，係每人一次，最小

可以放咁密？跑佣sales?

NGO.我都覺痴線,.利申新工但就走.

利申：call Centre
不成文規矩一個月射一球

睇公司,睇想唔想做
等走咪食盡1個月2次
無乜野既公司咪一季2次

近3，4年都冇請過

今日岩岩請完

點知睇醫生果陣過我medical card 過左期

一季兩次
都差不多一兩個月一次 me too

愈做得辛苦就愈容易病，病就要睇醫生。

唔好破壞規矩

未試過 因為冇錢

有薪假期梗攞盡佢

貴公司每月有幾日？

半年2次